白虎 誘惑 野性 幼幼 M腿

仲以為有伏

有無多d?

呢隻係老虎定獅子？

屌傻閪死剩種樓主，呢隻小白獅黎
正評個班智障打靶仔又係冇撚腦

出黎講兩句啦死剩種樓主
獅虎不分，你會唔會連自己老母係人定係雞都分唔撚到架柒頭

你係比人伏撚左啊柒頭"白虎"

死完老母嬲得滯要上網亂咁吠？
弱智仔 永久block 唔洗回

好撚柒
回應下呢隻係獅定虎先啦柒頭

獅虎不分掉返轉屌人弱智

我道出真相反而係亂咁吠你份人都幾撚賤格
現代版指鹿為馬

樓主死完老母打擊太大，精神錯亂

正呀 我上

樓豬on9
獅子

正皮
無伏

More

呢啲po第一個要睇係咪怒漢棍撞棍開

好可愛

認真
點樣分老虎BB同獅子BB
虛心求教
利申：眼殘

有紋身無紋身